我覺得除咗口德分之外，仲要加多個守法分，

建議表揚同推廣守法嘅重要性，令到每一個連燈巴打都可以遵守法律

初步建議
衝紅燈扣1分
亂拋垃圾扣5分
違例泊車扣3分
鼓勵其他人遵守法律加2分

仲有冇其他建議

係工廈搞Band-100分+收監

一日無犯法加2分
非法示威扣50分😡😡😡😡

係地鐵講粗口扣幾多？

講粗口扣1分

用老翻軟件幾多分 ?

不誠實使用電腦扣10分

BT AV扣幾多分？

如果叫警犬同基佬死全家要扣幾多分

呢個唔使扣
因為冇犯法😘😘

冇share seed 30分
有70分